{
  "easy": [
    {
      "id": 1,
      "question": "`읽다`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "Read"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "Write"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "Lead"
        }
      ],
      "answer": "Read"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "`자다`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "Wake up"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "Sleep"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "Slow"
        }
      ],
      "answer": "Sleep"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "`균형`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "blance"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "balance"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "twice"
        }
      ],
      "answer": "balance"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "`습관`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "hobby"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "factor"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "custom"
        }
      ],
      "answer": "custom"
    }
  ],
  "normal": [
    {
      "id": 1,
      "question": "`사실은`으로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "actually"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "always"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "truly"
        }
      ],
      "answer": "actually"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "`왜냐하면`으로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "so"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "careful"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "because"
        }
      ],
      "answer": "because"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "`창피하다`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "embarrassed"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "empty"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "electric"
        }
      ],
      "answer": "embarrassed"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "`전기`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "disturb"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "actually"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "electric"
        }
      ],
      "answer": "electric"
    }
  ],
  "hard": [
    {
      "id": 1,
      "question": "`~에 취약하다`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "triangle"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "vulnerable"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "destroy"
        },
        {
          "id": 4,
          "option": "balance"
        }
      ],
      "answer": "vulnerable"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "`어울리다`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "fit"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "ripen"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "congregate"
        },
        {
          "id": 4,
          "option": "sway"
        }
      ],
      "answer": "congregate"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "`되돌리다`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "reverse"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "empty"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "electric"
        },
        {
          "id": 4,
          "option": "meditation"
        }
      ],
      "answer": "reverse"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "`뿌리를 내리다`로 알맞은 영어의 뜻은?",
      "options": [
        {
          "id": 1,
          "option": "by root"
        },
        {
          "id": 2,
          "option": "down root"
        },
        {
          "id": 3,
          "option": "from root"
        },
        {
          "id": 4,
          "option": "take root"
        }
      ],
      "answer": "take root"
    }
  ]
}
